旺角好波冚家剷狗黎之前走晒

旺角好波冚家剷狗黎之前走晒

咁有咩用

敵進我退，敵退我進

咁點先有用

?

呢件事引證到班狗趕到啲人走但不代表可以令社會回復平靜

物流戀 做完就要走 小心便衣狗